（update）carousell究極無賴狗公賣家

update：已網上報案
update：件垃圾改名做 dickchann

More
狗公證據？

感謝咁多位巴打絲打

推

（多圖）Carousell究極無賴狗公賣家

補番原post 追post於此

追完post笑死 好多笑點 同佢一齊唔好話支筆 連碌鳩都比你含都得 仲有句做咩想同佢性交易

絲打們快啲嚟認識買得起Apple Pencil嘅男人吧

有冇諗過佢其實係特登打個電話扮打錯 而係騙局

我肯定係啦係騙局黎

其實絲打你決定咗報狗就唔洗再通知佢見到你覆佢啲內容真係躁躁地對住啲無賴唔洗咁多野講

追完Post 推

留名，繼續追Post

lm好撚好笑

可以post翻d精華

300蚊

佢真人係頭像個樣？

唔係啦 假既

再update ： 支付寶11:19打電話比我話 完全聯絡唔到收款人 建議我報警

所以條仆街仲話有支付寶人聯絡佢 真係大話連編

好撚亂好撚複雜
不過點都好 希望條契弟受到應有既後果
你都仲係入世未深 柒左好多鑊 當係一次教訓啦

其實都要打定輸數 條狗公仆街會走咗

Update